霸皇色霸氣到底有咩用

除左嚇暈d卒仔仲有咩用
又吹到幾百萬人先得一個
點知又爛大街

可以裝B

善心打破零回覆

未去到紅髮咁有物理傷害
咁係其他人道行未到家

係霸「王」色

真係好廢

紅髮道行咁高，又會用隻手喂魚？

鈴木央：紅髮自己都唔記得自己原來好勁

係交托比新世代

做左四皇無聊得濟將隻手賭上新時代

所以隻魚會係最終BOSS

條魚其實係羅傑既寵物黎

最強角色應該係近海之主

究竟路飛會點諗紅髮咁攻心計
明明可以一野打撚死隻垃圾 但又要扮晒廢俾隻手佢食
完全係欺騙感情

雖然賭上新時代係格硬，但其實佢嗰時未做四皇

係，當時佢隻揪能力應該渣過烏索普

真係兜唔到 唯有格硬咁講

你點知？
尾田有講過定點？

一切霸氣設定都係為咗用黎兜番啲之前解釋唔到嘅設定
然後令fans覺得多伏筆
利申：讀者

近海之王嗰陣係幾多年前？

依個係one piece永遠講唔通既一點

霸氣本身就係新設定
流櫻都係
鬼滅就係設定未諗完就畫到尾唔知設定為何物的所謂"神作"
講即場發揮我睇GTO 好過

紅髮做左4皇6年姐